去老迪做3個月會唔會識到女仔?

有冇老迪(迪士尼)d員工巴絲可以分享下?

會，上兩個ex都係佢地小學嚟迪士尼玩嗰陣識

會，我做左1秒就識左條女，屌埋